1711 維園黎左防暴

想封後路

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推

Pish

Cwb mtr防暴上緊黎

Push

嚇鬼呀 行街都犯法呀？ 你老母

而家後生係原罪 各位小心